[gay]天助自助者的心事分享區(54)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

hi

Moana

繼續食飯先

我覺得我果條問題 大家都想問囉

d人設又樣衰又黑人 好左膠

但個故仔ok喎

利申：迪迪尼死忠

人地太平洋土著喎師兄

鐵血新一集就正

人設吸仲引唔到我去睇
我諗d周邊商品都冇乜市場

to閃光

身體feel到過熱果陣會放小d熱 平衡番個溫度
到你沖完涼果刻你身體係熱既 但之後因為身體冇produce咁多heat 你身體就會feel到涼快

人唔開心聽乜柒都係 sad song

我都係訓教算
再見

春樹巴 小丸子巴 聽日記住check gogle drive ahhhhh

好垃圾喎
個故事自己問點解個海唔直接比返個心女神 點解個海唔直接比返個勾半神
佢幫你問但佢唔比答案你

Check左

你無睇明個故仔想講咩

今集又死邊個

what?

我直接試下訓算
我唔想再茶野上身到 我D疹係咁出

唔好講呀
不過死 痴線妹同 死黑鬼我會好開心

都係講呢半年內啦
你自身覺得害怕唔敢踏出一步去嘗試既 當機會到既時候你就好放開以前既傷心啦

你半年內可能出現既對象會係比較CONTROL FREAK 既 但佢未必俾到安全感你或許係因為你以前個EX 令到你仲未改變到以前既習慣啦 所以你新既戀情都會係唔明確既

你依家既心態其實唔係咁READY 去承諾一個LONG TERM COMMITMENT 依家可能有種覺得冇人支持 個人比較驚既

你未來既感情充滿爭吵不和同競爭既 對方會不斷CHALLENGE 你既想法咁
所以半年來未必有好戀情

咁講咩

新人留名

face stat?

收聲呀你

唔講 講完你又會駁我 又唔信

係

感謝魚巴

對條仔好D 呀

又係咁灰既

噢.......anyway 多謝你幫我睇

快啲講

妹妹 我點算呀？

我幫佢講我幫佢講

屌你

唔講 唔晒氣
自己聽歌 佢要講嘅野無晒啲歌到

點解個個都半年有拖拍得我姻緣線差
雖然我都唔係好信

冇搵人啦而家 叫做第一步

講完你又駁又唔信
唔晒氣了

乖！

分開左？

盡你所能啦...

炸雞反應即係佢有人追？

冇人追呀 不過比中東佬(?)開價囉

How much

我覺得唔多岩

成日都好驚啲英文字會唔記得
明明每日都重睇以前啲字幾次

基本上好準 係某啲字眼上既問題(唔準(?))
第一二同最尾果段都有人係個腦到出現

10萬won

好似好多咁

我都係頭兩句係睇落好岩，我會捉定義問題，如果係widely define，都幾虛下

好耐之前個鬼佬(伯伯)開價3000美金但好似係包月

我還是塔羅新手

係我就即認啦

1Q ?

男神

伯伯喎

唔通人地鍾意豬又同你一樣咩

個伯伯要求好似好簡單
冇紋身
唔係瘦
唔記得

又係豬？

有錢能使鬼推磨
成2萬港紙 有乜所謂

一日一餐咁減肥真係好辛苦

中東佬 我好似數錯啲零

你ok ?

我靜係會同真心鍾意既人扑野

留名
落葉上要寫字 願望是讓眼睛只看到善意

手望

我ok
我係死臭西拜金港女

哦

一世都係處男

魯魯 數研同數學系有咩分別

咁唔一定既..........

其實好想知男朋友可以係邊識

你？廁所

app

你呀？

點解好似背到又好似背唔到

我執完自己啦 唔好咁 行街都有女理我架

做咩 呀？

你都係算啦，你已經唔正常，讀埋數就更加唔正常………
認真答，讀既野無分別，數研有入學獎學金

點解韓國每年咁多男女團
一年新男女團有冇廿團

即係數學系cheap d 明晒

唔止

好想知我唔可以同而家個對象一齊即

女僕cafe定sell美容？

兩樣都係！

無數研系

單身都好呀

仲係果個？

唔係啦

痴撚線

咁同呃我香港無香港人有咩分別

聽歌係會sad的

你又做咩呀

能夠代入到係好事
最緊要唔好出唔返黎

係hall住係咩感覺
係咪精液系水交融既感覺
諗下都唔想住

所以叫你唔好讀，同時唔想有個咁既師弟

咩係精液系水交融既感覺

有機會呀
個牌面都係要你解決到以前d事先會開始到

in star hall we trust

精液。系(閪)水。交融
佢指淫亂

FF 咁多

咩形容詞

成日要過幾日先出到
多愁善感掛

我明
你慢慢 最緊要出到快慢唔緊要

以下開放(打字慢)秒回

[認真]hall俾我感覺似日本dxx祭咁 好熱鬧 分別只係hall無煙花睇

陣間amend

我係咪好幼稚？

ok

一個係活動-祭典
另一個係地方-宿舍
你覺得有冇分別

你指邊方面

處理感情問題

我無要解決啵

我地有舞獅睇

有問題而不自知？？？

好野今晚有菜食

Ok
除左經歷更多，可以點改變

冇

出現第二次了
我諗應該準喎
兩次占出黎都話你仲拘泥於往事喎

厹格

拿

唔記得左岩岩想問咩添

你要我作啲問題實有既 解答左無咩意思
例如：人地中出即飛，你係死傻仔沉船而不自知，人地又唔話你知，你知左又有意思

呀記得啦
你地會唔會介意個伴侶係usb/公廁

以前會
依家都接受到
只要條友冇病

但係往事只能回味，無得做啲咩。
我有係拘泥往事，但係意在反省自己

我唔知啦咁
唔知啦咁

大家有冇身邊既人讀物理治療
d人係咪操到好大隻

拿 姐係咁
某人大家都覺得佢西 話佢西
但佢覺得自唔西
咁佢係西定唔西？

有
但未如你想像中咁
ot 既就堅靚仔了

早抖喇各位。我都係早啲瞓

早到咁

晚安啦

義工活動咁快結束

我都見到ot好多靚仔
你poly

秒回完畢

以你個性似會俾人杯

會

弱智
醫院都有啦

咁又無話唔岩，不過我諗你指既野你我一年到半年前既心態

咁左半年幾先同你講佢係呢

但係班西精實覺得你西嫁啵

我都覺 所以唔會住

Don't think too much

分手

我唔太熟塔羅 sor

住宿不知幾開心

係呀 佢西係一個事實
但唔覺得係自己問題

啪啪啪

唔緊要啦，有機就得
有幾會既，我應該鍚爆佢

搵日出黎哥哥指導下你

藝術家係咁 我估

地盤佬係play boy
但我又覺得都係以前既事姐
依家如果佢肯為我而改變自己又好似冇乜問題

佢好樣衰

多謝曬，你温書加油

菜真係好難食
次次都食到想嘔

thx

我覺得過去現在未來係連成一線
好難唔介意

話你果班係西精，佢緊係想係覺得你西精，等佢自己無咁西

會呀

魯有冇試過撞係宿舍破人地扑野

DAWN咪讀OT架囉

呀空

who

Yes you are

你憑咩介意

GOOGLE URSELF

以白蓮花之名

扑得太多

姐係迫你做一你硬唔硬到咁....

好似見過佢
btw你而家轉左用屎眼睇野？

唔多唔少都有啲介意。
我訪問果有啲，佢都話定左落黎都好難忍到手話唔出去玩

無，但我知佢地扑

硬到 我又唔係零

咁迫你做零
佢寫住唔似做愛咁

最後都有去玩？

試過去人房扑 完事著番好衫唔夠5分鐘佢roomate番黎 好險

姐係話咩一般會攬住呀定點咁
但為左拍野要分到好開

咁我唔知

叫佢roommate 屌埋你囉 你都唔介意嫁啦

想做呢款type

姐係有眼耳口鼻？你少左邊忽？

佢roomate又矮又細粒又多瘡 不了

btw賈巴我想搵番一條仔ig
佢有張相係同人玩噴水槍

蒙頭

嘩真係夠哂詳細

高瘦型

但我係足球員身型 著唔到閪裝

矮細唔係蒙頭就解決到

地圖炮

最後未兩個都係出去玩，變左open relationship，睇下大家，但係我覺得long last 唔到

你

20/6
奶唔奶？

搵到

矮細正啵

好慘...

不了 救唔番

佢係平時都硬唔到 似係扑太多

成日話我得排骨 隻抽

SUFIANAZAIS

嘩世界變

同你隻抽，啲人話我蝦細路，不了

做0咪得

變乜春 我不嬲鐘意多肉
細粒已經係死罪 何況矮

變有20/6你都唔含

果然係忠實粉絲 小丸子仲諗住你get唔到我message

你唔係碌撚咩 碌撚老公撚有肉

係埋一齊啦你地

你條仔咪又係排骨

不了

愛情是盲目的

屌你老味

碌撚老公有肉架

家陣要人埋單鬼要求得人咁多咩

咪以為咁講我就會中計po佢身材出黎

我想講而家有起底功能

share acct用

不嬲都有嫁啦

屌原來西撞就係碌撚

兩個人黎 你睇講野風格唔同都知啦

係啦
條仔都SHARE用呀嘛

嘩不如再遲啲先知

西撞話自己係白蓮花
碌撚話自己係白蓮花
所以

白蓮姊妹花

要你演活兩個角色真係辛苦曬

西撞 你之前話唔好叫夜空改名做白蓮花 我而家改比你睇好無

同你好熟咩

夜啲見

我都係想認自己鑿清蓮而不妖咋嘛

我以前見10仔大size 氹10仔做1

蓮藕就收聲靜靜食泥

姣婆守唔到寡即

又嘈交on99
連佢咳都要話我傳染佢

幾耐無見

做蓮藕都唔錯 我遲d就會變成白蓮花 同醜小鴨一樣咁勵志

從來只食純top

Why
驚10玩玩下佢叫你屌佢呀

但大把蓮藕未變蓮花俾人拎左去煲湯
即係煲老藕

係我眼中10=0 肯俾人屌既冇資格屌我

咩邏輯

個人喜好有得講邏輯架咩

你仆街喇今次 咁樣講cc
仲要佢人而家就係度

btw我想知點解炸雞會話我廁所舊
其實我廁所背景係大理石黎所以先咁黑,唔係牆身剝落

要講幾多次

無幾耐先見完
原來男朋友要做埋老豆果份勁關心佢既病情
我已經無限次叫左佢早d訓但佢堅持日日4點訓

你仆街啦你村巴都無提cc 你就扣人帽子 你等cc屌撚死你啦

即係有人食我

佢做啲咩咁夜？

hmmm..其實真係over晒...
你控制唔到就真係別勉強了

湯渣都有人食?

打機

佢仲叫我睇多次醫生咁就可以比藥佢

佢唔洗做？

佢到底乜事
不如你惡番d啦

佢個腦真係好似好病喎

惡啲就會聽就好了

定期返下要1年後先出糧既工(我都唔知詳情係做咩)
補下習
再鬧現今青年(即係我)唔上進

惡d咪分手囉

其實來來去去都係個d藥
咁你講類似既symptoms就開個d藥

下？其實繼續係咁都會散

因為我睇醫生好平 但無理由睇完後幾日再睇1次 同埋我已經好返

有咩工一年出一次
你係條仔連佢番咩都會唔知

星期六晚星期日瘋狂打機好爽

佢要藥做乜

對唔住囉

病呀嘛

佢都病 同我差唔多病

買成藥俾佢啦
有乜symptoms？

原來係咁，一直都睇唔明

世界大港女

佢會喊->唔忍心

阿空現在有穩定的男朋友，但也會間中約炮
最憎呢d

唔知男朋友咩樣

又係喉嚨痕 咳 鼻水果d

廢事又鞭

[

點解佢咁受歡迎
因為賣肉？

佢話唔講得 簽左秘密協議

唔知 我覺得好樣衰

我鍾意靠牆果個 咩名

比人呃炸嘛

光線充足啲相都 OK
暗就唔 ok

好似兩個人咁

阿潼 周嘉洛

仆街 放開阿潼 佢係十仔嫁

周嘉洛

佢幾歲

以為係馮敬恩 完

暑期工就話比人呃一個暑期 條on9仔就比人呃足一年

璧咚個個叫咩名

你竟然對馮敬恩起痰？1

祝所有揀一件衫摷亂成楝既人 不得好死

究竟有咩英文字係一定要識

I go to school by bus

Face stat

Fun? Place?

我都好撚憎

我大佬

執緊隔離貨架 見到個男人摷亂我半座
真心祝佢陽痿

仲要話做愛好似打網球咁可以換partner

洗完摺好啲衫，見到每次都想打柒佢

下

必利痛個d la

唔好咀咒我

以前做uniqlo 成日咒人仆街死

我岩岩咒完

looking for?
any face pics?

dick?

Bottom/top?

瞓唔到

盛傳係盧斯達個ex
條仔係警察

fun now if u hv jj

乜水

成2個鐘

今日嘅活動除左落床食晚飯同埋係床上面典，就係床上面碌

同埋叫春

明白到掛住一個人係幾咁辛苦

我開始分唔到你同閃光

點解嘅

係呀

講到好合理既 落地獄啦

我都係再嘗試瞓下

廢青

淫到佢

Good luck

好彩大家都係正常人

所以佢咪扑太多 依家扯唔起

呢度好幾個都要一齊死

我就唔洗既

不過碌撚應該要

你第一個

你妒忌我有拖拍都唔洗咁誣衊我既

好好笑
[感動重溫] 坤哥演技最強一刻

屌唔屌

點解tvb啲劇情咁鐘意用心中獨白講劇情

蒙

唔多鍾意佢

膠劇唔知點表達劇情俾班C9聽

我屌終於睇晒 但未背哂

唔洗蒙
佢參選個陣已經留意佢
但都係冠軍正d

好想睇中醫醫暗瘡

咁點解唔試下？

因為未嚴重到要睇醫生 甚至稱唔上嚴重
但我成日照鏡見到啲瘡都好唔開心

咁呀 唔好睇啦由佢慢慢好

same 最煩係石頭瘡

SAME
我覺得係我無做運動無出汁

其實做衰人都好心痛好辛苦…

打錯字

講左？

傾緊 佢又喊緊

分手要狠 比相戀勇敢

唉

唔好令我失望多次

即係咁
其實個情況再落去你地一定keep唔到
咁不如你地講清楚
長痛不如短痛
喊唔係大晒

咁好咩

PP

嚇一嚇 以為你講無打飛機

係咪青春期咋
我以前都好多暗瘡

廿三啦喎

廿三中四

小丸子唔係中四咩？

你有選擇困難唔撚係問題
咁我幫你選擇
做撚完選擇之後又話咁會點點點balabala

我個個年代都勁多瘡

好似我 雖然我唔滿意都唔會表演出黎

我話我廿三

有選擇困難仲要唔滿意

我揀唔到姐 唔係對果樣野冇意見嘛

要狠狠教訓呢啲人

愛若難以放進手裏 何不將這雙手放進心裏

他不值得你的淚
把那遺憾丟在大雨的街

無喊喇 但一靜啲回憶就出曬黎

每段感情都非常珍貴
他的好你就放在心扉
記得有個人曾讓你那樣的心醉

與你相遇 好幸運
可我也失去為你淚流滿臉的權利
但願在我看不到的天際 你張開了雙翼
遇見你的幸運 他會有多幸運

知道 但真係好難move on

都啱 愛佢就放佢走

與你相遇 好幸運
可我也失去為你淚流滿臉的權利
但願在我看不到的天際 你張開了雙翼
遇見你的幸運 他會有多幸運[/quote]
都啱 愛佢就放佢走[/quote]
我都用左半年先放底同左一年既第一任男朋友
跟著就同而家第二任一齊左3年（大家都係大家既第二任）
有時候我會係佢面前講關於第一任嘅野
佢又會講下佢第一任既野再了解大家多d
所以唔好咁唔開心啦人要向前看
你可以話我係用上左岸既心態同你講
不過你唔開心我地唔會冇左忽肉
我地只可以安慰你同人要向前看
唔提起精神向前淨係識想當年我同你點點點冇用
關係完左就係完左冇得返轉頭
你一日唔向前看都唔會有另一半
人地冇義務去主動搵你主動想同你一齊
佢係我用左好多心機追返黎
但講起都覺得自己好撚on9

好眼訓

瞓醒，我屌

講好左唔煩你住，但一醒就好想搵

都啱 愛佢就放佢走[/quote]
我都用左半年先放底同左一年既第一任男朋友
跟著就同而家第二任一齊左3年（大家都係大家既第二任）
有時候我會係佢面前講關於第一任嘅野
佢又會講下佢第一任既野再了解大家多d
所以唔好咁唔開心啦人要向前看
你可以話我係用上左岸既心態同你講
不過你唔開心我地唔會冇左忽肉
我地只可以安慰你同人要向前看
唔提起精神向前淨係識想當年我同你點點點冇用
關係完左就係完左冇得返轉頭
你一日唔向前看都唔會有另一半
人地冇義務去主動搵你主動想同你一齊
佢係我用左好多心機追返黎
但講起都覺得自己好撚on9[/quote]
Thx bro
可能第一次復合到所以ff今次都可以
算啦 都係唔好ff咁多 回歸現實

我都用左半年先放底同左一年既第一任男朋友
跟著就同而家第二任一齊左3年（大家都係大家既第二任）
有時候我會係佢面前講關於第一任嘅野
佢又會講下佢第一任既野再了解大家多d
所以唔好咁唔開心啦人要向前看
你可以話我係用上左岸既心態同你講
不過你唔開心我地唔會冇左忽肉
我地只可以安慰你同人要向前看
唔提起精神向前淨係識想當年我同你點點點冇用
關係完左就係完左冇得返轉頭
你一日唔向前看都唔會有另一半
人地冇義務去主動搵你主動想同你一齊
佢係我用左好多心機追返黎
但講起都覺得自己好撚on9[/quote]
Thx bro
可能第一次復合到所以ff今次都可以
算啦 都係唔好ff咁多 回歸現實[/quote]
乖啦你

瞓唔番
起左身睇電視

好攰 點解我一個人住可以咁咁咁咁咁咁撚多野

多野諗？

今晚有我陪你

搬屋呀
上次搬黎依到用左兩格車先搬得曬

痴線，有咁多野咩
你好似係個邊讀書咋嘛唔係咩？

啲衫成日唔夠著 又多書 廚櫃都兩個最大箱 仲未計啲咖啡機磨豆機果啲

你間屋幾大？
咁都無兩架車..
傢私都搬曬？

2-300呎 未呀 我張床同幾個櫃

出去讀書唔係多數租人地啲單位入面有咩用咩架咩？

基本雪櫃果啲囉..

識左個女仔
傾左十幾日，然後佢要專心讀書
之後態度180轉左
我直接問佢，佢話要專心讀書，少左同我傾
唉 有種莫名奇妙既失落感

女仔

真係有野嘅，佢要溫書都會搵你陪架
好似係

佢係個種溫書會溫到好夜個d

番工無啦啦又比大陸人鬧

有時會擔心段關係突然死亡

鬧乜

我放左佢要果4杯野上個盤到比佢自己拎 點知佢自己行行下仆街 倒瀉哂4杯野 要幫佢執乾淨都未同佢計 仲要鬧我比細個盤佢 又話執D走廊太窄
好撚大聲 嘈到我耳鳴

咁仆街 諉過於人

大陸人以為俾左個臭錢就是上帝是常識吧

屌 我宣布全世界既女人(除左我媽)都係垃圾！

你呀婆凝視住你

any story ?

依家搬屋啦 一開始我搵左間正正常常既搬屋公司朋友厭貴
揀左間平一半既
個司機到左 一上到黎睇就話太多 一噸車搬唔曬
明明同落單果個女人講好曬有幾多野
到最後要加最少一倍既錢

swc.tb點睇

應該係
但青春期都想要靚皮膚嫁嘛

琴晚無沖涼就訓左
我係污糟貓

皮膚問題好煩

點解啲人咁好笑會覺得一齊咗就可以改變另一半
食煙咪食煙 飲酒咪飲酒
佢想介嘅時候自然會介
咁樣就嬲真係好on9
(講緊個fd)

臭西

好多女人都係 我呀媽都係

我都係 家姐都係

真係好弱智
你識佢個陣已經係咁
佢都為咗你食少咗飲少咗
仲要佢變到零
邊有可能
咁樣只會搞到佢開始會呃你

咁最後咪一撚樣

三個臭西

唔沖涼訓有咩問題
利申 出完街返屋企先沖

所有菜都好難食
次次都食到想嘔

我同家姐一個出咗街一個放工
返到屋企點幾兩點就無沖涼衝咗去瞓

日經

真係好難食a ma

上網睇肌肉男睇到好沮喪

係咪好羨慕好唔開心
我有時睇靚仔都睇到咁

你家姐張床一定好大陣閪水味

係超過左

我屋企啲人啲體香都好香包括我

咁咪唔好睇

明明都無味

其實我沖唔沖到最後第二日張床都係俾我訓到濕晒 好彩無味

唔滿意自己咪試下練

咁俾我聞下先知香唔香

我話香就香啦（高八度）

有呀
但覺得自己唔係個種好努力好努力既人
沮喪完咪算

想奶勻你每吋肌肉

莓莓
其實要每星期練幾多日先可以有肌肉睇

我無肌肉

唔緊要 加拿大 lin 已經ok

下咁都冇味 勁難食喎

幾歲呀知唔知醜呀瀨尿仲拎出黎講

係背隻濕

見啲人日日練
我減到肥既話已經好開心

仲要一齊住兩年 希望唔會後悔

明天五月天開售啦🌞

佢去訂居呀

仲有我呀媽

所以block左等佢做單機怨婦，日日日經啦

算囉，到你練到有20k followers，你未又係溝唔到仔

不要再說了
29號公售諗緊要排幾多日

幾日前擺左張銀紙係枕頭底
今日先醒起好彩冇唔見

下 關媾仔咩事

我都係打下電話 有就有 無就算

好想要呀屌

明天撳啦

大家一齊加油

撳多左放比大家

係愛呀哈利

個醫科生話我知其實佢有自閉症同過度活躍
突然覺得好似怪錯咗佢

自閉 高分學科
唔通係33分

好耐無見佢

蝦腸中矢

魚 仔 腳仔

我呢

早晨哦

注意縱慾 小心身體

莓b

上一次留言好似係講佢追緊個個人

但最後都係決定同佢講清楚
佢好似係33分呀

貝豬

個圈好細

講清楚咪好
33分唔係醫科生

我得脂肪

咁係咩

仲之就唔係啦
No 踢爆

hku mbbs minimum咪33分囉
cu mbchs咪31-33分囉

佢地講緊33分巴！？
我 get 錯？

應該唔係你地識個個
其實大把人33分
佢冇上lihkg喎 佢打埋d "吾系甘牙"嫁喎

同你一齊縱慾

呢度個33分唔係讀醫

唔知喎
組織下先
鐘意魚巴個個好似係考33分 自閉 過度活躍 醫科 唔知乜u乜科
33分係 33分 hku 自閉 唔知乜科

點解你又知嘅

多謝解答 好清楚啊

所以我先出黎講唔係
廢事佢地FF

對吾住囉-,-

私交洗得你permission

想知讀咩姐

貝貝

蝦腸咩嚟

無交喇無交喇

身有屎

我想知豆巴到底有乜人係冇pm過

我

真係無呀，頂
喂呀

我體力好 多謝關心

我脂肪都無
三年前體脂得6%...

筷子人？

嘩講開又講 黃狗唔見左嘅

Busy at work maybe

我依家體脂都係6.8
彭于晏體脂好似9%？

佢早排唔係上黎都十一二點咩

但我睇落唔筷子
但要揾肌肉又真係無

冇留意

假膠中矢

但得你掛住佢

係猴呀
我係slim fit 唔知算乜

所以你隻手先至咁靚

問下姐

正囉咁咪

你岩唔岩？

厹mode開啟

啱呀啱呀

實係厹你

如果唔係出左聲都厹好耐啦

Nope ，已經心向一個人 奈何佢嬲就我

P仔 ?

邊位？

天生麗質

骨男

唔知就算啦

5555

小心出事

莊莊係邊到 彈個咁嘅人出黎

嗯嗯嗯
走啦貝貝

人唔笑狗都吠

會收到某人pm

我會小心嫁啦

腳仔無事啦嘛？

今朝有無氹番人

見到條友大部分相都有effect就知佢好樣衰

Who ?

冇呀睇ig睇到炸嘛

莓仔IG係咩

莓仔12345

究竟聽英文讀音點聽得清楚啲

ADDED PLZ ACCEPT

講個口 開大啲講唔好 "lur "

聽喎

Accepted followed back

唔好聽歌
YouTube 睇 talk show 練下

聽ted talk
試下mark番佢份script出黎
然後對下
順手背生字

講緊聽字典啲讀音

咁學術，佢起步會唔會難左啲
但都學到好多生字嘅

好清楚喇喎，讀到咁慢，你聾？

下好清楚咩 我成日都有啲音聽唔到喎

你要唔要練埋國際音標？

好似好難咁
我miss都話佢大學先有學
其實我唔明點解學英文唔係由拼音開如學起

有啲學校初中會教

我都唔識，係 Google 多左識分點拆咋

雞莊 過黎比我屌未

我由細到大都冇學過 拆都唔識拆

的士緊

FB LIVE

自學囉

我唔明囉
佢有時啲字呢
5個字 但聽出黎好似六個音咁

跟住有啲字個音又直程冇個字個音

可以一戰?

學音標

早晨

如果順利完COURSE
- 爬返船
- 學車
- 學返日文

計劃人生

我都諗緊學唔學車 但我好驚

懦 你就輸

不過女人唔學車係常識

下 我男仔黎

笑

連續兩個回覆都已經體會到世事

其實係好易就參透到

AMEN

可以一戰!

坐西鐵成日撞扶手

me too
成日撞頭

好高呀

一七零都撞到

應該話女人只會坐車唔會學車
女人揸車大部分只會製造更多嘅意外

178撞到應一應

我短短揸左3個月車有兩次如果我冇收油or主動停
讓比佢地行先已經比佢地收左皮炒硬
車頭Bumper應該都可以換3條
女人揸車呀 不了

8點半自然醒起身冇做乜野依加又好眼訓

琴日打完羽毛球 今日對腳同pat pat係咁痛
又有排操過

有車 屌死我

偏心撚

究竟en開頭嘅字讀en定in
有啲網英美都讀in 有啲又多en

我車我男人同屋企人咋Sorrt

又話係車搞

所以我絕對唔學車

你憑咩

究竟點發尾音pt點發
發到好似特登發咁完全唔通順

關事咩

IG: tuan_yee

關 你耳聾 聾人係唔會識講野

同我男人係車攪

如果你個人係冇乜反應同埋唔可以冷靜地去應付突發情況嘅話我勸你唔好做公路炸彈

我未學都知自己係原子彈

算啦，咁執著做咩
語言呢樣野好多時無得解釋，一解落去就會出現啲唔關係既野…正如，化學都有啲唔關事既pattern，你咁鍾意完美result，其實應該讀數學

被人unfollow 了

多謝你

唔洗客氣

迷彩服真係好吸引

語言本身都好睇天份

Block 埋我
我真係會發癲

佢係負向式求真
淨係問點解，又唔滿足個答案，又唔做research，就算問完人，人地既答案又滿足唔到佢，簡單啲就係唔接受事實

Please don't baby don't

Let it go

Sorry lor

其實大家都俾左好多方法去改善佢嘅英文。閃巴仲補埋習。不如 Google 試完唔得先上黎問。自學番黎嘅野永遠係記得最深架。

心上人？

我錯呀唔好block 我呀
一個黎科的約定嘛，我記得架
Sorry 呀

究竟咩樹？

做錯野。
現正受罰

呢排唔見毛毛嘅

凌辱play

咁我希望你唔好做公路原子彈
容我直接多一粒都太多

而家成9.幾 應該會再高

中學唔好哂時間學啦
靠記啦

我啱啱先番到屋企 Google srive 你比d時間我寫

女朋友keep 住上tinder 識仔 然後話做個朋友都冇壞係咩玩法?

LIHKG @ Android

點睇

呢度既金融才俊呀 數學家呀 護士呀 請唔好再放attention係條友身上 浪費時間

我勁早就抽左身無回到佢

佢記唔到 聽唔到 講唔到

即係咩

我記到寫到唔係好聽到唔係好講到

好有問題，接受唔到

屌係街見到個好完美既靚仔 又高又型...

乜唔係你黎嫁咩
識個朋友姐

依家嘅我真係接受唔到
太仆街了

講緊日日問字果個
淨係咩manifest同indicate都可以問幾日就知佢唔會學到野

正常社交姐

亦都唔會有人想理你

含含打打

下 有咩問題
差唔多意思嘅字係難理解啲嫁啦

洗唔洗次次都幫住口呀

理佢=生產力下降

破例覆你一次啦，你同隻糖一直都係不相伯仲架啦，洗乜扮

唔係唔理，都要睇佢問咩，啲太基本嘅野就...
中學聽過一個低 form 講過「雞脾都唔係咁嘅，應該係一粒粒架嘛」
原來佢係未食過連骨嘅雞脾
仲差過啲細佬唔知火柴係乜

所以我做唔到老師就係咁解

下 點樣變一粒粒嘅雞脾

比人杯開嘅臭閪叫人杯人

發生咩事
你哋又有咩恩怨情仇

臭西見高拜見低踩囉

聽我教health issue 個lecturer話 每一個人一開始肥邊到係由每個人既基因決定
而邊到開始肥先邊到就多數係最黎一到先減到 即係有肚腩先既話 多數肚腩係最後先減到

外賣栗米火腿雞絲飯屌楊州炒飯 屌你老母

正

你咁鍾意人同你係d vocab糾纏住 咁隨得你 不過咁樣真係好自私

我唔反對我支持你追求學問

TB 不了

somewhere only we know

Somewhere over the rainbow

好聽
Felt so deep

Move your body move your body

Hocc 演唱會個個version 都好聽

好撚想去pokemon centre呀

終於瞓到8個鐘 但一瞓醒又好空虛

我都想去
除左比卡超之外每樣野都比一件我

帶埋我

加油

知音人

小糖竟然咁好口

因為你唔係夜空

笑
好似真係唔同左

成日唱畀仔仔聽

好sweet

@魚仔

唱依首會唔會 sad 左啲

屌你
我依家冇咁大食嫁啦

咪flirt巴無事吖嘛 見到你話擔心段關係

我隻狗蝦鳩我
佢同我訓然後踩上我心口跳落地

我隻狗成日都唔理我添啦

係咪狗乸黎
我係佢一定成日借d椅踩你支野

我已經習慣左佢利用完我就中出即飛

Mike Ross 又做番律師喇

你支野生係心口嫁？

長到上心口

準備六月去

冇所謂啦，有情人唱乜都係情歌

好煩呀你

依兩日諗佢諗到癲

大出血

我5月

應該無
可能係我庸人自擾

咁就好

召喚GOOGLE DRIVE

咩

熊男友啲歌十首有八首都係分手歌
聽到我好唔舒服

覆左啦

手信我
我依家mark低咗我至少應該有兩份！

Talk about it somewhere only we know?

好心一早放開我 重頭努力也坎坷

一齊唱分手要狠！

類似啲咁嘅西嘢啦

Okok

又不是八十年代 寂寞芳心的愛
啦啦啦啦啦啦 等他來電等他愛

其實我帽事咗咁多次都冇摑到條仔
雖然想但覺得佢會痛就忍咗手

多謝老細

同一個人

no la
總共帽咗3次
3次都唔忍心打鳩佢地
mola mola

今次個FT忍唔住屌到老闆啪啪聲
跟著一齊唔撚做我睇下你點拎樣算
老闆呀嗱 要人貼錢返工呀嗱

我連被帽資格都冇

你呀

打嚟做乜
分手咪算

貼錢返工

著到件白色衫變黃色
都著左幾年

你都幾慘，被人帽左3次

唔係話要車里龜咩

留名跟進

我都有貼 小小咁囉
不過今次連FT都屌我諗佢都好大決心唔撚做
到時我都唔撚做 咁撚臭四格呀嗱
有好野就衝出黎，有獲就人去硬食
重話自己係虔誠嘅基督徒 笑

初戀已被帽
第三同第四係分手旅行
第三次係一醒咗見到張床多咗條友

呢排終於病完
但前幾晚每晚訓得4-5個鐘 好驚禿頭

聖經話 你要原諒佢七十個七次

咁搞笑

咁就禿我上個sem地中海咗啦

第一日已經見到佢down番紅app
所以冇再俾佢搞

禿頭係基因關係多D?

七佢老母蝕錢蝕到碌七就有佢份
攬住啲貨過人世啦叫佢
咁極品既老闆真係第一次見 長知識

想聽故仔

我都想聽

ps.無心幫人賣廣告

岩岩見到佢個頭就覺得好得人驚

有兩種
一種dna
另一種係fungal infection 以前所講既鬼剃頭

我老豆冇禿 好彩

好似係?

旅行仲一醒張床多條友
咩概念

3P囉等咩呀

GOOGLE DRIVE AH

咁個時17歲差一個月就18
條仔同年但佢心知dse仆咗街已經打算係tw讀
咁個時去台北既 咁第一日番完酒店咪去夜市囉
咁唔識路就睇google map啦 佢拎咗部機出來然後我見到第一版notification有兩欄係jd msg
然後我扮睇唔到
咁total去7日既 但佢會長stay 佢有d日子已經借頭借路話自己唔得閒要去整學校野叫我自己去玩 個d時間我估係揾人啪掛
咁第六日係最後個日啦 原本約好話去台北動物園 佢點知話學校有d野搞要後join 然後我自己一個去咗 等佢等到1800都冇出現
到我番到酒店佢around2000佢就出現番 因為第七日早機我2200就訓咗 然後一起身 嚇一嚇 佢攬住條古銅色仔仔冇著衫地訓 我估係專登做俾我睇既
然後就番hk 冇再聯絡
總結: 個旅行我係單機行情人橋 誠品 淡江中學 動物園
利申 我第五晚都單機去咗西門町等人請飲野同吹水

我終於明白俾到另一半安全感嘅重要
好對唔住呀

係呀！我書包都吊住咗隻
識震嫁

你真係淫賤不能移

我都有隻奇異種子

佢話剩係要車里龜喎
仲要第一代同第二代主

我依家有d驚同bf去旅行
感覺一定仆街
long d 一定唔接受

安全感真係好緊要

第二代最愛小鋸鱷

你番去3p啦

呢個有D過份
why?你太惡頂?

你叫阿邊個情何以堪?

魚巴我想問下你可唔可以講多小小就係
睇返我個星座我比較適合做邊一類嘅工
因為我想轉工唔想再Hea
同有冇其他野可以補充俾我聽

我接受唔到3P 多謝

以後我都會靚嫁

見到買隻你啦

我覺得3p好正喎 好鐘意睇多p片

水系用家

點同 人地仔仔唔玩後面

我又想要喎，不過鍾意小火龍多啲
個故事精彩好多

WTF
性愛應該係兩個人最親密既時候
接受唔再3個人對望

做鴨囉你
幾時出世？

魚巴
閃光召喚

11月7

長文已po

冰系用家

今晚答你
我依家帶兔仔覆診

佢狀況點

感謝你 如果有私人野可唔可以TG講
祝你隻兔仔長命百歲

我鍾意比卡超

下？
你自己諗啦

果然翁

訓醒發現多左條友咁搞野

當下笑唔出
依家先笑得出
btw我屌你班友段長文冇人回！

關

比卡超

咁可唔可以TG傾呀
大佬

太令人心痛，當睇唔到
一個字講曬啦：「痴撚線」

我筆袋有隻識唱歌同講野既比卡超
今晚錄條片你睇

火球鼠呀

菊草葉

第二代真係最可愛

TG:thanksforyoursupport
Many many thanks

啱 連埋堆bb版同小刺蛋

不如你改名

其實仲有呢隻

我係情人橋同動物園當街喊咗
但情人橋好d 有個表演家見我喊留低咗我問我可唔可以幫佢唱歌 勁感動

個時m記有出第二代玩具 好高質
隻菊草葉帶去沙灘玩 比浪沖走左

點解要帶去玩咸水

有無發覺依家望番新出嘅
即使係同一套
都無我地當年個啲咁 cute ?

看一個人的名或者悲慘 他到臨終仍肯畫

新個套比弱智睇嫁嘛

如果我愛人咁對我 我應該會自殺

愈畫愈樣衰
珍珠鑽石同以前版本先叫靚

唔覺
我覺得pokemon 除咗bw都好高質

點解近排上啲戲全部乜乜改篇
好似已經無原作電影上
對睇戲有份執著

第三代已經轉咗人畫

唔洗咁嚴重下話

好想睇列車上的女孩
屯元天一個禮拜落畫

依家俾人閒置其實都唔好受

都幾sad 但blue而家諗番會唔會反而覺得無同古銅仔扑有種遺憾

正選只得一個 後選經已太多
我細心想過 停在今天這一處也不錯
越過知己的親密 然而未有擁吻過
共你這麼的曖昧 已得到甚多

陰公，比我就自己一個玩埋落去

我開始懷疑你係14歲出黎做鴨個個
你是咪痴線？？？

咪理佢啦 attention seeker

有玩既但都會喊

佢不嬲係咁

其實唔係一二代係一patch過出嫁咩

豆巴係應得既

唔好咁大聲啦，會影響人自尊

我會 我同佢鬧交既話可以一日完全唔食野

前者唔係 後者係

真係痴線點會咁問

咁我當初都有試過嘅同第一任分手
第二日照常返工放工返屋企瞓
冇社交自閉左一排

其實係我見魚仔而家睇番竟然笑得出 有咁大轉變 咪問埋你對古銅仔既睇法law

要引人注意都唔係講呢啲

即刻還返頂帽俾佢

你又係

佢句野既隱藏字幕係
魚仔你有冇後悔冇下海做鴨

咁做咩又話我係attention seeker呢 自打嘴巴

頂我唔係咁解 sor

屌你老母，我好撚辛苦呀

來吧

死開啦

不過算
都過咗去
依家我開心is ok

來吧來吧來吧來吧來吧來吧來吧來吧
加快吧 我想要的天天增加

加快吧 看機器爆出火花

我要與你硬碰 以爆炸嘅高速旋動

有味

如龍捲風吹過 邀請霹靂火跳舞 誰也叫好

你地一定唔知盧斯達係乜水啦
咪就係本土派某位BLOGGER健筆囉
事緣呢兩日俾人爆左佢同條女散左喎
條女仲投向警察既懷抱
跟住條女就俾人爆左當初大大聲批評警察既FB POST
又話寧願一支公過世都唔要同警察一齊咁
咁呢個女人係賤
但我只想同大家講
學劉鳴煒話齋
政見其實同撐邊隊波一樣架咋
西女人老公連余若薇都唔知乜水,魚蛋都話啲人係亂民
咪一樣同我和理非非咁一齊到今日

LKY_YINYIN
係紅APP見到呢個男仔 好正

好mk喎

頂睇完佢D舊照 當我無講過

Comment save 左 嘅草稿要點樣 access 番？

打賭呢張係淫零嘅聚會

屌其實我唔係想開app識仔 咁識法1d都唔好

淨係想同熟人一齊 咁岩淨係對男神有feel 既然佢最後要fd zone我咁我奉行孤零主義算

UR FACE

三個都

開app識仔好難成功

我以前去曬太陽見過佢

有冇故聽

右邊果個okay 呀 應該可以一手抱住屌

冇喎.. 唔通過去溝佢咩 陪我曬太陽果個仲正啦

邊到有海馬牌記憶枕頭賣 想訓得好d

呢個時候都係出街買書睇先

屌我

現任老公嘛
好煩呀你

我因間都要買幾本

我咩都冇講過喎 陪我曬太陽係第二位 sor

屌死我

點解嗰老母可以咁撚多嘢問

有低質朋友留低左佢

有鬚永不錄用

Agger

有鬚先正呀屌你

呢d 完全係中學會恥笑既對象

我鐘意白淨

白淨1？

唔得咩 一見到我諗我會水浸

咁點識先好

唔係呀 正常樣

咩都鍾意

好後生就真

硬係覺得佢係公廁

咁就6點

啱啱睇鐘意先見到原來我呢到快左一個鐘 嚇死我仲以為咁快已經3點

無咩做過
有拖拍就好

又話訓

有拖拍就有野做咩

搵魚仔占下幾時有囉 lol

Vampire Diaries 咁就做完
我嘅Stefan BB

仲做緊功課

咁你做乜唔做完先答英文

冇所謂啦 每逢你地1500開始嘛

講句今日唔得閒咪得囉下次

就爆post

唔講又唔覺

同上手

麻煩你唔好辜負人

浪費青春

人地幫到你咁都仲咁嘅死樣，你真係可以早啲死

冇囉

你指加油死?

我講緊右面

都唔係呀
多暗瘡 多頭油 唔剃鬚 頭髮唔整理先會

今日一定要11點前訓

垂死掙扎

呢間淘寶店專賣熊既衫褲 d model好正

我以前中學會恥笑呢類人

買衫褲包Model連埋嗎
可散買Model嗎

我會排佢

生活一團糟

咁就7點食埋個飯等收工
FT已一個月通知
睇黎我都係準備定走佬了

應該暗地裡有個價既

裸遲

開黎見我 一次性Ok
包佢來回的士錢往返香港深圳

share ok

我要搵工唔難呢行
如果我繼續做落去但佢本身又唔夠人用
咁我就會變咗冇假放
好撚on9,我返咗差唔多年半已經有四個人辭職
可想言之呢個老細係咩人大家心照

我明

咩工？
我公司
一個月成條 team 走左都係咁啦

你大中小公司都冇問題，佢蚊型公司黎
成間公司而家得返我同兩個長工冇啦
正確來講係得返一個長工而家
佢已經問我下個月可唔可以放小幾日假
我返PT就係因為唔返咁Chur，你咁樣我出去見大舖唔好
雖然黎緊都唔做

做咩啫你

係我立即唔做 睇佢食屎

我會盡量唔排擠 唔可以笑人樣性格聲
低我唔係聖人我都會偏心偏私

黎我到做？仲請人喎

我食住花生先 我可以即日通知唔做
因為我係PT

做乜先 咁咪會比你起底

文職

非文人 Beween心領

之後私交

扑埋

然後

乜野

襯熱鬧咋

996

997

九九八

999

一零零零